[LOL] 英雄聯盟 S9 討論區(513）

不推文

推呢邊啦

定d啦 Lwx隻Kaisa廢撚到

又輸

咪燈

屌但今日PERKZ重廢呢

12 分鐘2K 優勢

應該3-0

點解個個講中路，我覺得fpx 李星先係重點😦

g2係咪夢遊狀態玩緊...